林鄭係咪想connect埋nds

重點：睇手寫

前線都要寫成占線
真係又想鬧又要驚，以為全世界都好似中國咁玩文字獄

×戰線

啲回應

好似中學老師改文咁

咁打字條友的確需要教育

但係啲手寫令我好感動
咁多有腦嘅nds

We connect

呢間係邊度
好少會有nds 夠膽屌返自己友

簡體字真係好醜

寫字果位nds 好波

手寫d字幾靚
好有以前嘅老師風範

似city 之前好似有人post校長人工

但post嗰個係教職員工會

小學生都寫得比佢好

好似係科大